9月6立會選舉出爐之前大家可唔可以唔出住？

仍然有好多手足要提堂，依加出去和你sing有機會被人罰二千，可能附加其他罪行，區議會失效到一個地步係政府主動唔幫議員book場，唔比佢地開得成會。一切好侮辱，好不甘，好唔抵，好撚灰。

另一方面，可能我仲對立法會嘅憲制權力有信心，天真希望九月份有35 +變天，天真相信白紙黑字寫入基本法嘅立法會嘅權力仲存在，所以我抱有一種幻想，就係9月6之前，大家唔好衝、暫時唔出嚟俾人抓住痛腳，等9月6號結果出咗嚟之後再從長計議。

老實講，我冇咩資格出聲，因為我講嘅所謂建議都係不顧現時手足，但我想用最後嘅方法係9月6號之前留住最多未出事嘅手足。9月6之後嘅世界，無人估到，但最起碼呢幾個月大家要安全。

算吧啦!
香港出嚟搞政治的人好似玩一樣
只有一盤散沙的政棍
早啲投降好過啦 !
無心抗爭
無謂害人